到底班港女貼撚完珍珠奶茶相未？！

點解可以個個白痴港女都係咁貼珍珠奶茶相出黎？咩撚野事？係咪邪教？定係乜乜challenge黎？

港女有邊樣野興親係唔戇鳩

你又講得岩

港女已經係on9 弱智 低能 代名詞

你好港女呀

連人po咩都要管，仲專制過共產黨

你咁撚肥仲飲

post食咗啲咩都唔得

其實杯野幾好飲
我搖到勻一勻先影得唔得？

咁都要俾樓主屌

個人覺得真係好靚
但唔好飲

咪貼啦死港女

唔多覺有
利申: 毒撚冇女女IG FB

.......
唔想打擊你 真係成班女都貼緊 仲要話日日都要飲

見佢地係日日飲果間都唔同 真係有咁多珍珠奶茶舖架咩

可能真係好飲都唔定，但係d咁無營養既野收廿幾蚊，仲要日日飲真係唔知有咩好

貼乜關你柒事咩毒撚

Post 仙跡岩我就比like 啦

好似話係影相靚先買黎飲.........港女....

鮮奶就唔多飲, 加個黑糖同珍珠就狗衝

又想淡化共狗惡行

好撚有道理

樓豬冇得同女女飲？

條女成日叫買外賣比佢飲 on9

影完相飲兩啖叫我接力 我最憎飲珍珠

貼自己對奶啦,雖然冇野睇

仲有starfucks

估唔到有同路人
成日飲完一啖話唔飲啦 淨係想飲個一啖

其實點解珍珠奶茶會又再興？
執完一堆又開一堆

就係唔明 呢輪係咪開多左珍奶檔定係佢地搞咩活動我地唔知

仲要甜到勁難入口

30蚊杯都咁多人9衝先係開到咁多主因

運登仔識唔到女真係有原因

呢間野 日日經過銅鑼灣都大把人排隊
都唔知有咩好飲到要排咁耐

好多男嘅都貼又post ig story啦 又黑糖又喜茶

不過香港人不嬲都鍾意打卡
人地開心咪由得佢
social media就係俾人發表自己做乜嘢鍾意乜架啦

被爆爛屎既馬桶

痴線 post飲品都要屌要你理

你個人生真係辛苦

已經同starfucks一樣

睇相都覺得攪攪地肚痛

Story係咁用架啦 關你撚事咩

真

就咁睇ig好似個個都生活得好快樂
現實係最不快樂城市 痴線

好似話聽日CWB 又開多間好出名既

港女好慘
本身已經冇奶可以post
奶茶都唔俾post

黑糖好撚好飲呀

我去涼茶鋪影涼茶post上ig就就無人理

好難飲
班港女同事好飲前世未飲過好野咁，
話佢好飲

（中央社記者趙麗妍台中3日電）知名黑糖珍珠鮮奶「老虎堂」主打「獨家手炒黑糖」，離職員工指稱店家的獨家手炒黑糖含有焦糖色素，台中市食安處稽查，發現門市調製飲料為桶裝黑糖漿，業者在臉書公開致歉。

30/40蚊杯 唔打卡蝕左

你想睇港女自拍 定係 奶茶相?

比錯負皮

之前既芝士紫薯 芝士撻 好快趣呢杯垃圾都收皮

隱世芝士

架妹都貼啦 有咩所謂

Cwb 開多十間一樣排到仆街老老實實

好靚

港女消費力驚人
得港女得天下

關你撚事
死毒撚興親咩都睇唔過眼
社交app係比主流大眾玩架啦
有社交障礙就咪玩社交app啦
呻呻呻 憤世嫉俗死毒撚

鮮奶不知幾好飲
屋企長期有存貨
我當酒咁劈

重點係 排成粒鐘飲杯咁既撚屎奶茶

次次行過都暗笑班柒頭 熱屎辣辣排咁耐買杯咁既普通野

睇唔過眼咪unfollow咁都好嬲

佢係屌緊d平時唔係飲開野的人
跟風去姐

轉番ac先啦柒頭

如果早十年港女個個日日飲珍珠奶茶依家街上面就會多好多大波妹

高質素既即沖茶我都好
但屌你老味呢D糖加奶,你老母飲埋我果份又甜又濟,ON柒鳩,茶味都無

仲要食埋雞扒

人地貼乜關你撚事咩

唔柒就唔係港女啦
全球排名女性倒數第二

屌 茶記啲奶茶唔搞都係咁咖啦，唔見你影

飲喜茶梗係要秀一下

樓主同佩雷斯主席有無做過愛

而家珍珠撞奶
冇茶嫁啦

我都貼左 我係巴打

你識咩呀 人地要排成粒鐘先買到架 點同茶記果d比

最後係邊度

做我女朋友ok?

好撚慘，一個女仔就算係選擇去陪客，都無理由俾人abuse成咁
child登樓上啲冚家鏟講野唔負責任祝你全家無好日子過

倒數第一係菲律賓

化學野

靚條撚 飲完咪變屎

見到好多港女比人講中咗
惱羞成怒，又話人毒撚，冇社交

Unfol囉 逼你睇？

睇到隻手幾肥

*飲

fb 淨係見過一次
乜好多咩

我由細到大一見到珍珠奶茶就想嘔 廿年黎飲既次數肯定數得出

樓主淨係敢回撐自己嗰啲comment
又唔駁下屌你嗰啲

共產黨真係要管你
你唔單只冇得post相
連港女都會絕種

其實係珍珠鮮奶

如果順住以前啲潮流復興
珍珠奶茶下一樣又到邊個

同親條女出街實要飲物鳩黑糖珍珠奶茶

其實真係關你撚事咩

飲撚到班死港女生腎石就岩

咁點解從來唔見馬桶

有血爛屎咁都話靚

幾好飲喎

生石就好笑

本身都會飲下天仁奶茶 中意飲奶中意黑糖
加上ig開始有人po都有心郁郁
但發現原來又係一輪人飲我飲熱潮
又要特登去排隊先有 就無去試

跟住發現其實未飲過未po過
對人生係無損失

利申 近來轉埋飲檸水走甜 對甜飲已無性趣

冇間珍珠係好食 要涼粉仲爽

Mikesha 啲珍珠好食

但可能飲到好大波呢

香港未有時我係台灣飲過幾杯
係幾好飲既
不過排粒幾兩粒鐘就太on9了
呢杯野仲無技術過奶茶

on9 加咗黑糖同珍珠就已經係另一種飲品啦
茶就唔多飲，加塊檸檬同幾粒冰就狗衝
咁講又得唔得啊

傻閪錢係最好賺嘅

買一支奶 先$25
xx堂$30杯 不了

絲打隻手好撚肥

你唔去屌茶記收你50蚊個碟頭飯

咩叫平時唔係飲開野，洗開洗考牌？

話甜又盛個堆囉
唔係資格論

呢啲嘢都係飲少啲好
又甜又多添加劑

呢兩日開始唔見港女po珍奶

你自己唔鍾意飲
就覺得全世界都係為左靚去飲
有啲人真係鍾意飲影張相 都要批鬥